點解明顯大隻左但都冇進步？

之前舉啞鈴可以連舉五十下
依家大隻左都係只可以連做五十下

反而做掌上壓可以做多好多下 有明顯進步到
但舉啞鈴無 係咪心理問題？

你大隻都無用，生得你咁撚蠢又無腦。 操大隻左咪又係弱智

連舉五十下

舉五十下

平台期黎

最緊要休息 hea返一頭半個月再做

會有好明顯既分別

就係你會肥左

其實每個星期舉三下已經好夠

連舉50下 幾重先

3lb

我只係舉到5下deadlift

五十下

師兄做五十下怕唔怕太大隻

跑唔過5分鐘

其實我係新手啱啱玩冇耐
呢個應該15kg 啲餅上面只係得數字 我落街揾包米舉下好似差唔多 所以我估係kg唔係磅
我話舉五十下其實只係做正手90度向上拉下 但我只係當玩下咁無揸正黎做 所以中途已經用左其他力

邊會有人連做50下......
8-12下為一組,,做3-4組,,睇練邊part...
唔識好心就上youtube睇下d 片...

大隻左係爆發力,唔係耐力...

冇野了 google完原來係磅黎

15lbs
仲有90度係咩玩法

因為次數高既組數係用黎練耐力
好明顯樓豬你係練錯野
所以力量大咗 但係肌肉不變

50下係練唔到力量
只係練到耐力

呢個15kg?

磅同kg都唔識分 小學畢業未

睇圖已經知唔係15kg

要練重d 重到你最多可以做8-10下既做3-4set

progressive overload
唔加重有咩意思
你話練肌耐力就話

笑死

一望都知冇可能係15kg

想知樓主呢家大隻成點

Muscle fibre大致分兩種 slow twitch type 1 同fast twitch type 2(2a 2b)
最有hypertrophy potential嘅係type 2b 而佢係easy fatigue 嘅muscle fibre

重量都未識分學人話自己大隻左

咪就係大隻左但力量冇上升
肥肉嚟

或者同狀態都有關

收皮啦

一睇就知啦
上晒先10 公斤上唔晒點有15 公斤啊
戇鳩鳩健腦先啦

如果真係想練大舊肌，起碼舉25磅，重覆8-12次，舉上去之後維持兩秒落反嚟重覆

連舉50下輕嘅真係得啖笑

15kg嘅米都唔係咁易搵到

15磅定15kg呀

明顯大隻左

笑撚到我停唔到

呢舊有30 磅？笑到有腹肌

15kg 50下
認真, 樓主你已經好勁, 唔洗再練

本身今日操腹
不過唔洗練 睇完個post都笑到有腹肌

樓豬唔洗理班 on9, 上面班友 5lb 都唔知舉唔舉到 50 下

屌你 你連固定果粒野都反轉左

呢個應該係10KG
大餅2.5一個=5KG，條桿2.5KG，兩個1.25KG=2.5KG

樓主真係又型又大隻
又醒目過人
連上粒野都有性格過人

大隻真係多弱智

樓主快啲走

10磅黎

唔係啦，佢呢D啞鈴有標準既，佢大餅個SIZE係最大個D就係2.5KG一個，細一個SIZE就係1.25KG，條鐵就係2.5KG，多數廠係咁整，除非佢個係迷你比例

舉50下
驚唔驚勞損

樓豬只係玩玩下未認真
就已經舉左50下

連食兩支煙再講

肥肉黎

好撚勁

睇完呢個po 我肯定 9成回覆嘅人 都係on9小學雞tone

50下咩磅數都辛苦啦

同包米差唔多重

桿加鎖1.3 kg
大餅2.5
中餅1.25
8.8kg =19 磅

桿咁少既咩?我以前買個隻無餅都2.5KG KETTLER

佢細餅係唔係0.75 kg 呢D餅有好多榜數呢家

就咁睇唔算好大又唔算好厚

5lb warm up都差唔多啦

個啞鈴好似反射左少少樓主個靚body

問題唔係做唔做到50下，係個方法錯撚哂
6-12下一組，做3-5組先係有效訓練

你on99比你連舉一萬下又點，又傷又冇成效

唔識唔好衝出黎柒

可能款款唔同

係，我長見識了

樓豬好大隻

睇到依句笑到噴水

15lbs就可以大隻

句 冇野了 笑到我，好似發現自己7左想終極深潛前既對白咁

太大隻了